特朗普確診消息傳出後 美國海軍2架E-6核戰指揮機同時在東、西岸升空

U.S. president Donald Trump tested positive for the novel-coronavirus on Friday morning. Shortly before the news broke, the U.S. Navy’s doomsday planes launched on both American coasts.

...

In the case of the E-6s, “it's a message to the small group of adversaries with SLBMs and ICBMs,” Hogan noted. The Pentagon apparently wants atomic-armed rivals of the United States—Russia, China and North Korea—to know that America’s nuclear command system is intact, even if the commander-in-chief might be sick.

緊急起飛

應該係準備放消息出去就飛左先

October surprise gogogo

真係太surprise

哦

仲癲過打支那

sop姐

會唔會搞到BJ咁，差啲要宣布死亡

彭斯係咪要即刻落地堡

全球美軍基地進入最高戒備

咁樣對佢可能有利

應該唔係，唔會比佢接近白宮，特勤班友唔可以比佢出事

BJ仲後生過侵差唔多廿年都搞成咁
希望病毒株唔同會冇事

彭斯唔係飛咗去其他國家咩

要拉佢隔離同驗咗先

Doomsday plans
加速師可以匿埋去邊
仲要東西岸一齊出發
支國今次玩大左啦

搞成點
無事

Designated survivor 時間

有咩唔係蓬佩奧先係其他國家咩

之前有冇試過兩部一齊升空

病左 唔係死左..

快D打啦

美國佬呢鋪俾人恰到上心口

呢個都係千奇唔好佢都中埋，希望侵同佢呢幾日冇見過

希望係正常sop啦

支持pence 同pompeo 盡快物理ko trump 坐正

差啲死喎都算好嚴重啦

打佢老母
放毒暗殺美國總統

冷戰時期產物 幾耐無用過？

屌你老母 支那狗

呢d叫抵L死
仲攪大形集會、去辯論一家都唔帶口罩又唔social distancing
雜總應該都估唔到Trump一家咁弱智

唔明點解美國仲唔全面開拖

美國佬仲忍支那，為乜？

幫侵侵報仇
出兵喇

係時候要強人政治

pence上唔上到台

唔識，升空即係咩意思

其實係程序黎 總統有事 一定要起飛ready

珍珠港moment?

洗驚你？？？

侵爸幫過我地咁多，我地可以做d乜幫佢

我已經擺咗個七星燈陣

快手打支那啦 咁都忍得 屎都食得啦

即刻飛去51區隔離。

幾時會落翻地？

放心啦,E-6總數有十六架，會輪換架

Why，隨時準備攻擊？

戰爭開始
香港人坐穩

其實每日呢堆飛機都一直係天空飛緊，隨時準備打仗，只不過今次公佈左出黎姐攞個鎮懾作用姐，叫班友條唔好亂黎

飛到幾時總統好翻？

侵侵有病落地堡，佢應該上空軍二號

叫中共

防止敵人乘機攻擊美國?

仲有4部E-4B

仲有俄佬同金仔

潛伏期最少都14日

呢4架好似防到核爆衝擊波

蓬佩奧驗左冇中

白頭翁頂上

支那算唔算攻擊左一國元首

一律軍事問題建議開戰

部e6 係空中加油，無限空中指揮中心

六日後 準備

賤狼出動未

準備身後事

睇黎侵侵係重症

陰謀論諗，Trump Trump如果單憑選舉始終贏，倒不如借力打力，借武肺打武肺，Trump中招繼任人好大機會係彭斯，名正言順開支那波

應該唔駛，有十六架，計埋戰機休整，應該有四架係可飛同出勤狀態，所以唔駛飛死一架

起飛左係咪唔會降落？
幾時會有軌道核戰指揮艦？

已經計少左

未必既

香港都有戰狼啦 （其實係狗當犬類）
你睇幾撚凶狠

應該係軍方一貫程序

當年甘乃迪死左同列根中槍 軍方都應該有一套動作

而家疫情嚴重性已經超越911咁多，如果侵死埋可以定性為比敵對國家殺死既現任總統.........

打WW3核戰

係唔係出冇人機呀？

呢架野收到order，就會指揮水底核潛射核彈
射撚哂所有存貨就無用

gogo fighting

引擎唔使休息？

升空即係飛機係地下升上天空咁解

即係離地

升空係升胸咁解
即係upgrade 對波呀

陰毛論黎講 係制造開戰借口

乜嘢黎

幪面超人

可唔可空中換引擎？

係咪要執定求生包？

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

Exceed charge

好悶呀

擔心個引擎不如擔心個機師先啦

死毒撚 彈開啲啦

war, war never changes......

侵仔最好唔好好返
一好返，一定全面抽插支那
實驗室病毒搞到美國總統中埋招

仲未夠膽打
而家習近平直頭謀殺Donald Trump
現代人類都係唔成氣候

快d偷襲珍珠港

換埋機師
空中交更

你有冇15歲？

舊時搵一堆B52 帶住粒核彈廿四小時全球周圍飛都係咁

下

冷戰嗰陣一直係咁

唔驚飛飛爆撚左？

FEEL到就黎爆個陣拿拿林飛到中国領土咪得囉